聽日第一次見組爸組媽，想問有無利是拎

好緊張

問佢地拎學費

見到爸媽要比家用，帶定5千每人比2千5，如果唔係飯都無得食。

42100